有冇人係迪士尼翻過工？

上網頁見佢有職位但冇位apply嘅

㩒完會有視窗彈出 睇下有冇畀自己啲adblock之類嘅嘢block咗

Ching 見VP

清咁撚勁都做連登仔

大波絲

唔該曬！！去睇下先

肥仔波

有無巴絲做緊知幾時開返

海洋公園都開翻，應該就快

放左半年都係no pay 4日 絕世荀工

咁好？！你有翻啊？

我都好想做 但唔見佢請人